\begin{problem}{Лабиринт робомедведя}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 МБ}

Сегодня Дарине пришло письмо. В нем утверждается, что новейшая разработка компании <<Саха дайнамикс>> ~--- робомедведь~--- научился проходить лабиринты за минимальное количество поворотов на пути.

Однако они хотят все-таки проверить алгоритм, заложенный в поведение робомедведя, и устраивают конкурс. <<Любой, кто сможет пройти этот лабиринт за меньшее количество поворотов, получит бочку наивкуснейшего кофе>>,~--- говорится в письме. 

Дарина обожает кофе, поэтому просит вас помочь ей~--- подскажите, за какое минимальное количество поворотов можно пройти весь лабиринт?

\InputFile
В первой строке записаны два целых числа $N$ и $M$ ($1 \leq N, M \leq 10^5$, \linebreak $1 \leq NM \leq 10^5$).
В следующих $N$ строках задано по $M$ символов. Каждый символ~--- это либо одна буква из набора {\tt U}, {\tt D}, {\tt L}, {\tt R}~--- точка старта с первоначальным направлением (вверх, вниз, налево, направо соответственно), либо {\tt E}~--- выход из лабиринта, либо {\tt \bf *}~--- стенка, либо {\tt\bf.}~--- пустой проход.

\OutputFile
Выведите одно целое число, ответ, либо $-1$, если медведь не сможет выбраться из лабиринта, не ломая стен.

\Scoring
Баллы за каждый тест начисляются независимо.
\newpage

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}

